{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047295",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "상구네돼지구이 다사점"
    },
    "text": "大邱広域市達城郡多斯邑テシル駅北路1ギル19に位置するサングネ豚焼は、肉加工を長く運営しているため焼肉店として有名です。 サングネは人の匂いがする焼肉店になろうと努力しており、独自生産する焼肉店で独特の味を楽しむことができます。 最高の品質で選別された豚肉焼きを体験することができ、時間が経っても相変わらずおいしい焼肉店として残るでしょう。 サングネは長い時間大邱の肉類発展のために肉の選別に寄与しており、位置はダサ広場から漢拏ハウジェントアパート路地に入ってハンズコーヒーの隣にあります。 駐車はお店の前に3台ほど可能で、席がない場合は裏路地や竹谷有料駐車場をご利用いただけます。 営業時間は毎日17:00からオープンし、日曜日は22:00までです。 サングネでは様々なメニューが楽しめますし、代表的なメニューとしてはサングネ一匹盛り合わせSET、サングネマニアSET、切り込み豚皮、辛い冷やし素麺などがあります。 価格は様々で、飲み物、焼酎、ビール、マッコリも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "サングネ豚焼はどこに位置していますか？",
            "answer": "大邱広域市達城郡多斯邑テシル駅北路1ギル19に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サングネ豚焼は何で有名ですか？",
            "answer": "サングネ豚焼は肉加工を長く運営しているため焼肉店として有名です。"
        },
        {
            "question": "サングネ豚焼の特徴的な味はどのようなものですか？",
            "answer": "サングネ豚焼は独自生産する焼肉店であり、独特の味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "サングネ豚焼ではどのような肉を提供していますか？",
            "answer": "サングネ豚焼では最高の品質で選別された豚肉焼きを提供しています。"
        },
        {
            "question": "サングネ豚焼はどのような立地にありますか？",
            "answer": "サングネ豚焼はダサ広場から漢拏ハウジェントアパート路地に入ってハンズコーヒーの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サングネ豚焼では駐車場はありますか？",
            "answer": "サングネ豚焼の前には3台ほど駐車可能で、席がない場合は裏路地や竹谷有料駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "サングネ豚焼の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サングネ豚焼の営業時間は毎日17:00からオープンし、日曜日は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "サングネ豚焼で楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "サングネ豚焼ではサングネ一匹盛り合わせSET、サングネマニアSET、切り込み豚皮、辛い冷やし素麺など様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "サングネ豚焼で飲み物は何が楽しめますか？",
            "answer": "サングネ豚焼では焼酎、ビール、マッコリなどの飲み物も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "サングネ豚焼の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "サングネ豚焼の価格は様々です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 431
    }
}